# JS-HomeWork4



## Теоретичні питання

### 1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

Функції дозволяють створювати блоки коду, які можна використовувати багато разів у різних місцях програми.

### 2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

Передача аргументів у функцію дозволяє зробити функцію більш універсальною та забезпечує її повторне використання з різними значеннями.

### 3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

Оператор return у функції використовується для повернення значення з функції до місця її виклику.
